[轉型全職鋼琴家]摩佬：山神或唞到2019

【體育】曼聯周六作客修咸頓，領隊摩連奴表示操練時受傷的阿歷斯山齊士可能要明年才能復出，亦不忘讚賞周中歐聯入波的費蘭尼。

「山齊士的肌肉傷患頗為嚴重。他還未接受掃描，但他是個經驗豐富的球員，傷勢如何心中有數。而根據我的經驗，從當時他痛苦的表情與發生的經過看來，要休養好一段時間。並非那種1周或10天就可以痊癒的輕微肌肉傷患。」摩連奴在賽前記招上談及阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）的傷情，另外他向MUTV表示：「根據我的經驗，他今年應該不能上陣了。」

山齊士是在周四操練時觸傷腿筋，假如摩帥的判斷沒錯，紅魔下周三鬥阿仙奴與本月16日鬥利物浦，都會缺少山神助陣。

談到周中歐聯對年青人時絕殺對手的中場費蘭尼，摩帥就認為對方守得雲開：「他開始得到他應得的認同了。如今大家都認同他的表現。大家都知道馬盧安（費蘭尼的名字）並非馬勒當拿，但大家都認同費蘭尼的實力，知道他能做到些甚麼。今季與上季，費蘭尼做到了一眾前鋒未能做到的事，就是在關鍵時候入波。」

_ _ _ 仆街

廢撚到仆街